iPad錄影屏幕Microsoft team 冇聲點搞

用ios內建嘅錄影屏幕錄出嚟會冇聲請問各位巴c有咩解決辦法

依個app得唔得？

錄影個掣長按有得開咪

好似唔相容？

你未開聲

收音

Ios 同ms team係水火不容架

咁on9?
咁唯有用電腦玩Team＋錄